原生APP / HYBRID APP

請問上網請人幫我寫個配對原生APP成本要幾多? (淨係出個APP)

同埋請問如果我比原生APP價錢佢交WEB APP個D會唔會好難分辨到??

Thanks!